身高得1.58m 應如何部署？

係咪呢世都唔會出到pool

幾歲先，如果17,18 仲有得高

40碎了

女仔就冇咩所謂

男仔

做騎師
騎得好，有得畀人騎

俾條囡抱住屌佢

女裝都無咩所謂

40碎先入行都得？
講真我一路都想試下

搵個158既女朋友

郵購178cm新娘，用錢改善下一代嘅基因

搵個1.5m既女仔

正常都知道人哋講男啦下嘛

男人大鑊好多
女人無問題

利申.......我就係男人.......

而家d女仔就算得米四都要搵米八既男仔

得150嗰D點算？

男仔性別又揀女性咁崎形

變性做女仔.

叫雞會唔會俾隻雞笑

19仲有冇得高？
唔想得170咁矮

冇得揀

矮仔曾食大把女

拍哈比人4

戶口有15.8M又唔同講法

城城同你差唔多高都一樣咁型食咁多女啦。。。

申請白卡？

輪迴算啦

咁搵個30歲既1.5m

努力搵錢

中途轉基

打跛對腳 以後就冇人care你幾高 仲可以攞傷殘津貼

坐輪椅出街咪得

變性啦

仲可以點部署

月供叫雞啦

每個月唔同女 當自己浪子

縮返入老母個屄到

真

都過咗大半世
下世小心啲就得

肯同米四拍拖個d米八男 唔知心裡諗咩?

資產1.58m可以補救

轉gay 通常啲高大健壯type都鐘意啲嬌小可愛嘅

邊有人會咁矮

絕育

見過154左右嘅男+150左右嘅女
不過幾靚仔

女冇所謂啦
仔就有錢仲有機，不過預左唔會係真愛

比心機搵錢

1.58m 點補

咁算啦，玩下自己條芝士腸算啦

去澳門一趟 發左達就幾高都無所謂

唔係咁矮 我應該都溝死女

有億億聲理得你得1米 d女都爭住含

我都得架屌

講真，搵高妹
倭妹多數中意高佬，反而高妹無咁介意身長

ching過來人？

我老豆好似同你差唔多高。
佢咪一樣有老婆

已經好努力 但係仲係得好少

係，不過最近高左

砍掉重練

獎門人都有老婆
巴打希望在明天

上大陸搵啦,有香港身分證就會收溝
唔理佢紅定藍,你比多d立場佢睇就會黃

揾個細粒啲嘅女仔囉 香港矮女仔都唔少

你幾高同幾碎？

變gay

絲打都係矮妹？

13x 11碎

等下世

抱起黎屌

158唔係好矮啫 啱晒香港狗屋咁細既樓

有得變我都想變
見到成人台隻高級雞搵咁多

假膠？

Ching咁細個已經又想姦屍又盛咁變態
有前途

上網搵吓一啲坐輪椅或者冇咗一對手但係結咗婚嘅人，讀緊兩篇，成個人精神晒

算啦，港女臭閪係現實架啦

整複式都唔會頂到頭

做0號機咪有前途囉

無希望，及時行樂吧

搵14X 嘅女朋友

40歲講緊應該個仔讀小學啦 仲講咩出pool 睇黎師兄係超級大魔法師

Cls 仲要精神哂先好笑

我仲高緊

建議樓主睇睇佢

去小學做教師
會搵到自信

8cm睇落去冇乜分別

你平時飲食 運動習慣係點？
講黎聽下

向至矮哥學習

男人得158=嚴重殘疾

米六嘅女人搵180既拍拖
米五又要求男人有175

俾基佬抱起嚟屌

你知就好 唔好溝女咪得囉
我有個舊同學着鞋勉強得米六
成日喺度發白日夢諗住點溝女
交友Apps ig乜都試
試幾多次都冇女肯理佢我同佢講你唔好嘥時間啦
佢到而家都未識醒

呢排多左野
肚餓就食 唔理幾點
一個禮拜至少跑一次步

講真 城城應該高啲
城城165都有嘅

有得抱住你屌

生得咁矮又可以賴港女？屌你咪去溝個毁容豬扒囉cls

善用起底功能，假膠畢業4年就40歲，你老母個閪係咩色？

部你老母署

433 tiki taka

唔需要灰心， 一年收入跟翻個身高is ok . 或者有2/3身高都夠

16幾都未出到pool
識d 15幾既女仔都話要180
又矮柒窮
應該呢世都出唔到pool

個男既好慘

班女話要搵153以上

樓主有158

有1.56m既女

收皮啦臭閪，嘈乜撚柒跪係到比狗屌啦

個男頂盡145啦

邊個批准你條臭閪駁嘴?

有錢咪得
有錢嘅話 d女排隊俾你屌

搵個148既女朋友

岩啊比狗屌都唔比你屌 狗都長過你 你條撚留係到都係等發臭 做閹人比人插菊花 垃圾矮撚最無資格出聲 噓 乖乖地幫男人含

死撚左去啦矮東瓜

死賤種幾時都話港女係全世界最賤
同屋企隻狗做愛啦臭雞

男人矮根本就係失敗嘅產物 直情唔應該出世 同殘廢一樣 肚裏面就應該自殺啦 仲喺度獻世唔覺得羞恥？我係你老竇老母就落咗你 你仲有聲出？苟且偷生仲咁大聲喺度吠

你係雞尼炸，明冇?最賤果種

幾撚時話我矮

係呀港女賤 男人仲賤 賤你班男人咪一樣想屌 做咩話緊自己係狗啊？樓主咪係你哋咁多人嘅例子囉

做咩啊講中咗咁撚激動 而家又唔認？

你都係鴨 雞同鴨絕配

所以話港女真係好撚低賤，以為自己有個閪大撚哂你條暗瘡大肥婆響度自我澎脹，冇人想屌你條肥閪呀

本來都冇起底 不過都已經估到 真係冇諗過係真

做咩啊你地覺得大撚晒咋 最想屌嘅就係你
你以為全世界都同你一樣生暗瘡
我係你而家就即刻捐返入你老竇個蟲洞嗰度

開頭同樓主講事實你又覆乜撚野?港女係臭雞就係事實，你唔嘈屌你都費鳩事啦垃圾

笑撚死

false

講唔過人就轉移視線 喂幾時去死啊矮冬瓜？你以為連登冇起底功能？ 想死之前駁贏我攞返啲尊嚴？仲話唔係覆我 做咩啊你中二病發作以為自己係blue blood 唔俾人駁？正一臭化鴨 雞都有人食 你拎去餵狗啦

我冇人身攻擊啊 我都係認同尊重返你嘅意願 又係你自己想死同埋溝唔到女搞基

着埋鞋咪1.6m囉

但會害死人哋下一代基因

1萬5千8百唔係好多姐

依個身高性格好怕事，好易俾人恰

170咁矮 ! ?
我想有165都無呀！
次次見到d人話咩自己170好矮
火都黎

你都on9 唔可以36碎先畢業

仲有冇俾人查身分證

1m厚嘅荷包綽綽有餘

搵好多錢咪得

正所謂身高158,扮唔夠18
以後用綠飛唔會比人check

其實每10cm等如差幾多

係咪10cm就矮到鼻左右

小妹未見過咁矮既男人

矮你2mm

有錢賺都唔賺咩

落地獄了